ناوی بەرهەم: هۆزی لەبیرکراوی گاوان و گاوانییە بەناوبانگەکان
نووسەر: مستەفا جەواد
وەرگێڕ: هەژار موکریانی
بابەت: مێژوو
زمان: کوردی
ساڵ: ۲۰۰۸
چاپەمەنی: ئاراس
شوێن: هەولێر
https://t.me/kurdica
ناردن: کەماڵ ڕەحمانی
